用過herbs’oil入一入

好想買佢隻礦物粉同遮瑕膏呀但唔知啱唔啱用
利申混合偏油